頂唔順應否死一了百了

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)： (服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

有咩講出嚟啦，呢度大把人聽

唉 我每日受盡折磨 訓街食二手飯
無曬親戚朋友 落雨渣住支竹行番去
都係咁捱落去
有咩原因要死 我兩日無食飯淨飲公廁水都未死

Ching加油，有需要講出黎，連登咩人都有，話唔定有人幫到你，唔好做傻事

呢排試過打
完全打唔通
打左俾其他熱線
一味叫我唔好死 撐落去 去睇下精神科醫生
有少少尷尬又想快d cut線嘅感覺
搞到我越嚟越頹更加想死

btw都辛苦班義工每日接收咁多負能量
但真心唔係啱每一個人

668

嚴重濕疹病發 全身流血出水 已經半個月冇覺好瞓

情況已經係出唔到門口既狀態 面出水痴口罩 手冇保濕半粒鐘會裂

細個係柴灣吊左幾次鹽水之後好返

做gym 運動 減輕到

有咩唔開心未講出尼等大家開心下囉

hug 一定很辛苦吧

支持，唔好講咩人生滿希望呢啲bullshit

冇人理既

講完比人叫quit登

有飲去濕茶同食去濕既野
我只係知好想即刻唔痛

有

乜又係你呀你究竟係咪零同情心 定離地到以為每樣野都有解決方法？ 知唔知唔係每樣醫濕疹嘅方法都係每個人身上work？ 有冇感受過乜都冇食過冇做過濕疹無啦啦發到全身流水痛到路都行唔到嘅感受？將自己個套夾硬套用曬所有人身上然後係度blame the victim你都真係幾搞笑
btw樓主我明白你嘅感受我都有濕疹十年 乜方法都試過曬都搞唔掂 呢年唔知做乜嚴重咗勁多 加上抑鬱發作就嚟死...